賣得貴你咪唔好追囉，比唔起錢又要追新野

死窮撚用android啦

咁講野，想低用襟用應該依家買iphone喎，6s 64gb順到仆街，完全夠用都係4千有交易。平靚正之選喎

Se好撚抵

用緊7

用android 先有錢，d旗艦機下下5千幾，跌價又快，威得個半年後又出新款